英華侯任校長 陳美娟：「普教中」不變

陳美娟強調暫不打算改變現狀，「普教中」不會變。

臨近暑假，又到各大直資學校陸續舉行明年入學簡介會的時候，備受家長歡迎的傳統直資男校，英華小學今起一連兩日舉辦5場小一入學簡介會，即將退休的校長林浣心，以及候任校長陳美娟一同現身台上，向家長介紹其教育理念以及英華小學收生安排。

有家長擔心候任校長上場後學校教學有大轉變，例如她曾表示對普通話教中文成效有保留，特意問中文科是否保留「普教中」。陳美娟即表示，過往言談是以她所任職的那所學校為例，認為全用「普教中」對學習差異較大的學生而言並不適合，但以她所見，英華小學的學生可以很好掌握普通話，所以暫不打算改變現狀，「普教中」不會變。

係咪代表唔使重視廣東話
依家啲教畜真係好撚仆街

家長藍太專程提早為K1的兒子到場取經。

反對普教中

校長你以為咁做可以改變到學生反中既事實，想學生親中只可以靠收班無思考能力既垃圾學生